收錢既打手同大媽

你地要幾錢？ 中共 藍絲 比你地 我地比double放低TG/電話後跟進